韓妹真係好過港女好多…

韓妹女友發脾氣既時候比啲tteokbokki Ramyeon 炸醬麵佢就好快下左道氣…

For example: 👇👇

唔似得啲港女女友咁西口西面死都要食五星酒店啲爛鬼buffet或者米之年嗰啲垃圾standard做個樣既西餐廳中學雞嗰陣炒過幾次散都知道香港啲酒店垃圾都要格硬洗你幾個先安樂你話我點娶得你落？

點好過 整容整得叻？

周周冇整容

驗眼啦

泡菜妹出名鐘意勾心鬥角
睇下女團cam前都咁多臭閪行為gif
垃圾韓劇又係講埋哂攻心計垃圾劇情

你真係冇見識過香港幾間大學班港女點樣打大架
真係個個都想搵方法做死對方

香港差得過韓國？

周: 中伏

覺得韓妹好假
由內都外都假

香港唔假

係冇睇過
但你講打大交
起碼埋身肉搏真性情

你真係小朋友港女點會埋身打架 比喻黎

認真你推日本妹我會撐你
韓妹港女就算9數啦

都咁正...

港女真係狗都唔屌

利申: 女朋友係韓妹

算吧啦整容既 10條女個個一樣樣

呢啲只係你嘅幻想，去過韓國就知成街都係單眼皮、細眼、扁鼻同大餅面

樓主講性格啫

你都on99...

係吖啲韓妹真係好好架
大家睇吓

可能你食親既韓妹都好好
我就覺得除左床同啲生活小細節之外
其實港女都唔差
利申 睇你好唔好彩識到啲咩人

唔抵得人靚咪出聲囉